Benz 新出GLA 200 , 13xx cc 果度。大家點睇？

Benz 新出GLA 200 , 13xx cc 果度。大家點睇？

之前出過po 問大家意思，Rav4 好似好唔點。。。

x1 又有師兄話 GLA, Q3 老婆話唔鐘意Audi

所以最後而家睇緊 GLA200, 岩岩出左幾個月。有無師兄比到意見？？

謝謝

師兄幾趣緻
專睇埋啲得個樣嘅款

賣緊幾錢？

就係乜都唔識，所以乜都睇。。。

有乜好介紹？

橫掂都唔識分 自己睇落順眼 牌子ok 坐落ok就夠

首先你講嘢1999

揸款又唔得嘅

佢又唔係純1332cc NA
而家好多入門歐洲車都細cc+turbo架啦
有turbo 有163匹 250Nm扭力
其實一般使用一定夠啦
至少一定唔會話好唔夠力先 扭力有返咁上下 加速都唔會太慢
馬路上大把車都係150匹以下加1xx Nm扭力
除非你對性能有好多大要求啦
你揀得X1, Q3, GLA呢類compact SUV我諗你都唔係話想飛車個啲啦
如果你真係咁介意嘅 又一定要SUV咪等GLA 35 AMG/Q3 加S line個啲囉
不過到時你又可能out budget
一係差唔多價錢你買架A仔囉

三架入面我就咁排 GLA>Q3>X1

結論係你諗清楚自己想要咩覺得邊方面最重要
咁你先揀到 唔係上嚟問睇吓邊個答案最多人揀就揀邊間架嘛

我反而想問
樓豬 你問下自己 點解想買SUV
有答案先再去試車 睇下呢架車滿唔滿足到你嘅答案

呢係價買x1大架啲好似
平啲有就轉款嘅countryman 33萬

新 GLA 大架左好多，但實際係點都未知，因為未到香港

同問

14-15年 二手 x1 Q3 GLA200 邊架唔洗整咁多

到咗showroom啦

係連登問永遠唔會買到車架信自己啦，一係萬事得啦順下啲打手意，佢地又有成功感你又買到車雙贏

389,000 未計點心紙

多謝師兄，好清晰。

係呀，我真係開唔快，安全為主，但用車代步多。

其實房車都夠我用，但因為有時車埋父母，而家舊寶馬3系，佢地上落好似辛苦少少，所以想買新車時，唔使佢地甘辛苦，見SUV 好似高身D.

A系車點坐人呀

咁你要嘅係大房車，唔係SUV。

做司機就買mpv喇
suv 隨時浪過坐船又唔好上落

咁要去睇睇先

係甘嫁原來🙈🙈， 我成日以為SUV 高身d 好上落。。

甘咪即係要買返 toyato 果D 7人車🙈🙈，

我怕買左7人車， 長期做司機呀。。。

大房車係指？？？ 我而家係超舊3系，個sit 好坐，但上落位好低，老人家有d 辛苦

真，老人家坐高身車有機會暈車浪

去試吓車好啲

樓主打拼音架？

儲耐d錢買GLE 啦

咁一係就MPV/Wagon
例如2系Active Tourer

你都係買牌子姐，入門版架架差唔多，求其叫老婆睇下邊款覺得靚就買邊款啦

睇上手, 正常 Benz 小d 野整

SUV 仲辛苦,
要買買 mpv

好正 睇住樓主由X1 個post到RAV4, 到而家GLA
個個post架主題車都會比人講 ‘買呢架不如買另一架’
真心覺得每個人喜好唔一樣 建議自己試左X1 同 GLA 再決定

因為佢由一開始就錯咗
換車原因係車兩老
但係睇GLA X1? 咪搞笑啦好冇

睇樓主係想追求車箱空間，又唔想重心太低
咁車尾箱有無要求？

如果諗住買GLA就唔好再諗x1啦，GLA好過x1好多
至於實際用車既需要，GLA要載有都唔會好坐。
建議真係諗下買車既目的，再問意見。

載人*

thz all,

其實我知自己要乜。問題係，我唔識車。。。

其實平時行平路，係咪都唔應該選SUV ?

反而普通房車 或者真係要選 7人車MPV ??

有老人家應該係7人車舒服d

有兩老就freed sienta noah stepwgn serena 5揀1 啦， 包唔投訴

Noah性價比應該係最高，見到周街都係就知道

唔想成日做司機-->唔買7人車
想兩老上落輕鬆-->唔買SUV

好易啫 買兩架咪得

得兩個氣袋， 連登仔唔鐘意架

唔洗識載 都簡到
SUV高身 又唔好坐 要車老人家一定唔洗諗

留名等睇你比人話兩氣袋咪害鳩人

真係要甘嗎。。。 我自己都好混亂。

當然明白係 有時車老人家，真係7人車最舒服。

真係諗唔通呀，師兄咪玩我啦，邊有錢呀

7座suv搞撚掂

嘩 GLA 呢架野都要四十個

等埋glb200 啦

有老人家一定係MPV
大大隻趟門，離地距冇SUV咁高
我會建議Stepwgn/Oddyssey
連登講Noah死撚硬

豐田死罪

compact SUV 後坐對門 自己有冇試過上落先

後生都要就一就 仲俾兩老坐

其實比我買 toyota 都得，但老婆鐘意 Benz / bmw

即係又唔啱。。。甘真係MPV...

聽老婆話咪帶佢去Benz bmw showroom 試下
三四十萬都係得幾部入門車揀者

其他巴打叫你買Honda Toyota
你都唔多聽入耳架啦

benz b class或者bmw 2系active都唔錯，高身少少嘅5門
利申 米八坐b class後座都鬆動，空間足夠

我提議左 noah 兩次， 老婆大人唔比好面口我睇，但把口都話無所謂

擺明係貪歐洲車個名、又或者嫌棄Minivan外形
咁買架2系Active Tourer/Gran Tourer囉

揸緊Noah 我自己都覺有啲樣衰 好似揸緊個盒出街咁

根本係全世界都唔應該鍾意

其實七人車要去到 Previa, Odyssey, Alphard 先叫舒服

甘嚴重。。。 要甘高級先舒服。。。無錢呀

多謝師兄，我今個星期六會去 showroom 睇下 GLA 現價。
不過網上睇，張點心紙加埋好貴🙈🙈😂

甘實唔實用？ 好無揸？

首先 甘你老母
買得呢架就係實用姐 唔會好揸啦

買得MPV唔會有好無揸啲要求
只求行得走得舒舒服服

佢而家做緊early bird
對我嚟講 淨係加20000蚊個multimedia package就夠 加多30000蚊個AMG唔太抵
同埋佢今次basic都已經齊嘢 姐係電尾門呀自動泊位呀後鏡頭嗰啲
不過亦都因為個價錢平而閹咗啲嘢 係你加錢都冇嗰隻 例如後出風口

你自己去問啦 費事啲人以為我係打手

利申：上星期六我訂咗部

package賣options真係onL9

香港男人真係垃圾到
咩都老婆話 老婆唔俾 老婆唔鐘意
車係男人野
男人玩車 仲要自己俾錢 走去問個女人批準
柒撚到

師兄恭喜晒！
我都諗住明天睇多次就落訂！
我諗住揀AMG+ package
同意GLA啲野都齊。仲要德國做(GLB Mexico做）

想問你訂係咪六月造，十月左右到hk?
另知唔知有冇blind spot assist?
睇youtube 架edition 1有，但係option package list 冇提到有冇的！照計zung fu冇咁好死係standard

佢話五至六月造 11至12尾交車
Blind spot我唔記得但佢安全方面嗰assist好似已經齊
老老實實benz都幾撚濕鳩
到而家佢都俾唔到個full spec list俾我睇
啲sales有啲嘢都唔知究竟架車有冇 問佢佢答我唔到
係showroom嗰架車係唔可以作準
sales都話嗰架亂加咗啲嘢落去 但其實港版冇
例如電暖櫈 呢個係加錢都冇
另外就係四隻牙個step位嘅Mercedes Benz燈
佢個網同showroom車都有 但佢而家又好似話港版唔會有⋯⋯
所以我根本唔知成架車details 只係知大部分重要嘢

Btw提提你佢今次AMG只係四條軨, bumper, 軚盤同腳踏唔同 that’s why我話唔抵
雖然我個陣都好掙扎 不過之前因為我揀個隻色嘅現貨得3架 AMG嗰架俾人買咗 所以唔洗諗

11至12月

tks ching
我係為咗套burmester先衝頂
否則AMG 已經夠
360 及乘客memory seat 唔係must

最緊要你覺得值就得
自己喜歡